入黎留低你既手掌 解答各巴絲疑惑

盡可能覆
留低幾歲 清晰就可以

川字掌代表咩？

同父母關係唔好
自尊心好高
要影黎睇睇先清楚巴打你

屌你老母陳庭佳

兩隻都係斷掌係咪唔好？

拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街

好

稍等

24歲男 想問事業同財運

25女，想問愛情

今晚開始睇
我唔係精通睇掌 可能要多少少時間

27巴，想問事業同愛情..唔該曬巴打

22歲絲想問愛情同事業

準備開始睇

而家睇